［漫畫jj] 有冇漫畫類似炎拳

如題

連登冇人睇？

呢套野成日超展開